千祈咪比政府燒屍

唔得閒睇，有無好似私焉死都驗武廢

無啦啦兩日後呼吸困難，會唔會係中獎

強力建議家屬要求驗武廢，大娜娜250萬